特朗普：強烈考慮把非法移民 釋放到支持開放邊界的城市

美國總統特朗普表示正「強烈考慮」把非法移民「釋放到庇護城市」。

所謂庇護城市，是指一些拒與美國移民與海關執法局(ICE)合作拘留非法移民的城市。特朗普一直指摘民主黨拒絕修訂移民政策，他周五在Twitter發文說：「激進左翼一向冀盼開放邊界、開放政策 – 這將令他們非常高興。」

三名熟悉白宮移民政策的人士周五說，白宮曾考慮把被拘留的非法移民釋放到庇護城市，一些人批評計劃是要把非法移民作棋子，用以懲罰反對派。不過，他們表示國土安全部的律師迅即反對計劃，白宮最後撤回方案。在特朗普發出帖文前，白宮亦承認曾考慮此項計劃，但因律師反對而撤回。

《華盛頓郵報》報道說，眾議院議長佩洛西代表的三藩市地區，亦在庇護城市之列，其他城市包括紐約市和芝加哥。佩洛西說，有關計劃「是美國總統另一個卑劣的奇想，輕蔑我們面對的挑戰」。
美聯社

撚狗咁撚 連登仔思維

送班非法移民去左膠城市 左膠又唔高興

又要支持，真係諗過俾你又屌人

葉公好龍

張超雄屋企附近超條南亞村 張超雄會有咩反應

Btw,民主黨嗰種無恥係超乎想像
依家肯認邊境問題係災難
轉軚放風反對開放邊境
但夠膽賴侵侵

屌你老味
侵侵推咗幾年收緊邊境控制
就係你班撚樣擋住

佩洛西說，有關計劃「是美國總統另一個卑劣的奇想，輕蔑我們面對的挑戰」。去你住個地方又唔比呀 你又話要受

冇道理咪格硬狡辯

國土安全部的律師迅即反對計劃
非法移民=危害國土安全

成人之美

佢會好擔心自己個女

庇護城市反對拘留非法移民， 而家運比佢地又唔滿意， 起牆唔比佢地入又唔滿意， 又唔唸下有咩解決方法一尾反對

左膠就係咁架啦

連WELCOME都唔講聲呀

可惜冇做到

大絕

同環保撚一樣
一到清明就唔知去哂邊

侵侵做實事班左膠又反
到燒到左膠個到又say no

又話白人係高等民族
原來全部都係智障嘅

一些人批評計劃是要把非法移民作棋子，用以懲罰反對派。
竟然都覺得係一種懲罰，點解重支持非法入境

德政

左膠:邊境食屎又唔關我事why not

佢已經將自己個女送咗去弱智宿舍

佢個女已經唔係係海怡同佢一齊住

睇無線加洲議員話無問題歡迎人來

真焦土，班左膠即縮
柒到

當我聽到呢個新聞果陣 真心忍唔住笑出黎

以毒攻毒

呢個真係德政，快啲推，鼓勵香港政府學嘢

笑撚死人
同樣道理用係環保膠到都得

人哋住海怡半島好高級架

「激進左翼一向冀盼開放邊界、開放政策 – 這將令他們非常高興。」

trump真係好識玩 係背後啲think tank 係連登仔？

支持侵侵

中共

叫親民主黨既都唔係好人
支持港府釋放難民到張超雄屋企暫住

既然左膠咁歡迎
咁又點算係懲罰

Trump真係好識搵人弱點

對班慷他人之慨嘅仆街最大嘅懲罰

蝻亞狗搬去張超雄屋企

求仁得仁
抵啦

左膠最鐘意慷他人之慨

唔係咁講
睇CCTVB個堆左膠話依個唔係懲罰
係好歡迎
仲話移民會每社區更好
快d借出自己既女兒去包容移民既性生活

香港政府要清洗香港人
以為企係香港人個邊？ 傻豬黎既

真君子
好過另一班垃圾左膠

撚狗咁撚

侵侵真係好正

香港係鴨脷洲起難民營

又要人放啲「難民」入嚟
話放去佢哋度又嫌係懲罰，講到出口咁

道理根本係咁

他們只是一群想做好事，令自己感覺良好的人

不要在我家立牌

Source?

一早就諗 班荷里活明星 體育明星 咁撚有錢歎世界live in the dream又要企道德高地

喺佢地間豪宅個社區安置班難民睇吓點

真係還晒班左膠心願啦

去曬加州

左膠真係虛偽

幾時放啲蝻去海怡半島

左膠真係賤種黎

慷他人之慨 左膠最叻

現在比人反cup 唔知咩感受

同意，不過合化移民有得留低

佢唔會喇，覺得後代基因好咗

真係報應黎
食足大半世人血饅頭

噉撚中意咪畀晒你囉

而家咪開放囉做乜啊
送埋去你屋企門口喎

加州

假設咗左膠一定唔歡迎
然後屌左膠講一套做一套
咩邏輯
左膠好歡迎唔撚得？
啲ngo 有直接途徑做到嘢幫佢哋佢哋仲開心呀

左膠：垃圾都有人權，不過唔好放我屋企門口

睇內文啦

蝻睇完張相：you are safe,bro

個班人係咪信通俄個班

美國收難民等於香港起骨灰場咁，做實話好㗎，但係我屋企附近就不了

呢招好啊，以子之矛攻子之盾

屌 等我撳入嚟嘅時候幾咁期待
入到呢竟然睇到話冇實行到

強烈考慮呀文盲

求仁得人

不過，他們表示國土安全部的律師迅即反對計劃，白宮最後撤回方案。在特朗普發出帖文前，白宮亦承認曾考慮此項計劃，但因律師反對而撤回。
Hi 文盲

痴線..... Trump 完全係連登目標特首

如果有個出嚟話

送晒啲支持中港融合去大灣區
喺深圳香港中間起幅牆
將所有單程證捉返去中國，唔理有冇家庭

真係

美國左膠身在福中不知福

總統先生

張banner話張超雄係難民之父 條撚樣都話咁樣係抹黑佢

張超雄:支持大陸人搶公屋
但反對海怡半島(自己屋企樓下)開大陸人OUTLET

南亞人可以去雄哥屋企拎津貼

其實唔一定唔得
先前開中國波內部有人反對

呢類唔係法院審案
唔需要跟先例

好撚正，好想佢做香港特首

他們只是一群說好事，令自己感覺良好的人

左膠不嬲係自己扮好人,要別人付出代價
支持單程證班香港賤種絕大部分人唔止一間屋
有唔少撈教畜, 係社福狗有利益衝突

一到自己受影響就搬龍門

又係左膠將業報喺受害人身上既例子

專登放料出黎俾啲大眾知道 , 左膠點回應都係肉酸

送到你地門口左膠又唔想接收班人，想點？

左膠就係咁撚戇鳩

Trump好撚正

侵侵識玩

因為以招冇用
送左佢地去庇護城市又點，你點確保佢地唔會走去其他城市
唔通落腳扣GPS咩

其實好合理嘅做法啫 你個城市支持收留咪交比你

呢招唔洗真做,一放風民主黨就開始亂

呢招真係正 嚇到即刻轉態

等睇侵侵：you are all hypocrite !

德國人：美國你唔收移民太過分了

侵侵：將所有移民送到支持移民嘅國家

德國人：

有冇人知張超雄住邊區

香港可唔可以趕返d新移民去大灣區

加洲係真係收好多非法移民，真君子。

同班香港廢老 左膠 支那狗一撚樣
日日屌香港 又話大彎區點好點好
叫佢地去大彎區又呀支呀左

連登d左膠見到自己友咁柒即刻潛哂e

強烈考慮把來港難民 釋放到海怡半島張超雄屋企附近

將所有蝗蝻俾晒張超雄條邨

等佢地開始鬼打鬼

送晒去加洲就夠

送去比華利山

如果係好嘅點解叫威脅

左膠真心弱智

好多人
點解希拉里唔當選

其實侵套方法得禁閉營
但一講班左膠又會spin去禁閉營反人權
所以郁左膠用口號好過用政策

侵就最曉撚左膠

Hollywood班左膠真係好嘔心
扮撚哂野砌形象

佢呢招屈 果堆地方係民主黨票倉
有咩E郁搞唔撚掂隨時跌票
齋講佢地都淆啦

其實希拉利票數真係高過trump

係比華利山整個難民營就O岩喇

其實香港支持民主既人多過建制

侵侵=連登仔做總統

講緊唔當選 問非所答
啲票數高得少少 民調唔係大比數傾向希拉里咩
口不對心

連登左膠同我出來
一打十 屌你地老母

當年幾乎所有媒體都幫希拉里
最終都仲要輸人票
其實唔使講啦

幾撚時有

難民主要係搶到普通白人唔願意做厭惡性工種
例如計番人工ok美國清潔工

你留意下民主黨支持者通常撈的行業唔太受難民影響

有班美國張超雄係靠難民cap水

咁大個加州係度好難唔多個啵

尻up唔駛本 冇source就咁講句廢話
我話支爆都得啦咁

民主黨呢個大愛方針最後只會自取滅亡，因為人既底性本身就係自私。

蝗加蝻 去哂大灣區
其實已經搞掂

國土安全部的律師
原來全部都係左膠

今次左膠雙重標準柒到兜唔到

係咪民主黨票源都係離地撚？
點解可以咁仆街

同香港啲撚屌中產一尻樣
所以要送啲水貨客比佢地嘆下

高鐵開通之後圓方班中產先識屌

加州食哂啦，啲明星咁大愛包容

準備炒律師

講明非法都唔可以驅逐出境，咁大愛包容又唔比佢地住附近
大愛撚：唔搞鳩我我理得邊境含撚

佢咪會好開心囉 晚晚同佢地狂歡

侵侵好撚正

佢做美國總統做到既野多好多，做香港特首一定埋沒咗，仲可能終身監禁下半世

海怡

同超雄哥撐蝻一樣
你試下搵蝻做佢鄰居

索性將美國分開兩邊統治
共和民主黨各自執政

又黎連登仔教政治

Good then
以民主黨為核心具社會主義特色的資本主義社會
咁和平理性大愛
梗係最徍人選去接收晒班非法移民啦
加州唔係想獨立咩？
掃晒班非法移民去加州
再比佢獨立
再起埋圍牆隔Q埋加州
觀感就fit 晒
唔使浪費美軍嘅生命係啲左膠國度

其實左膠真係痴撚線非法都要保護

點解係懲罰反對派
好明顯係幫助佢地啦

問題係家陣送比佢
又發難炸

因為懲罰民主黨就唔得
懲罰非民主黨就得

公就我贏
字就你輸

民主黨open border 係要所有非法移民永續做低下階層然後幾代都要投佢地以前係黑人，而家係ii

II都有得投票？

嘴上說要收，身體好誠實

點會唔反對，比你入境，之後你可以週圍走

選個有精神分裂嘅，我真係恭喜佢哋

係都係南半山同九龍塘啦

叫張超雄搬去深水埗

識玩

叫南亞撚搬去南區仲好

左膠不嬲咁虛偽架啦

冇錯啦班左膠咁大愛唔自己養埋佢地?

Trump

"我返美國住唔同你d 野蠻人講野 "

喺美國嘅情況， 將全部非法移民放曬希拉里屋企!
喺香港， 全部放曬入張超雄屋企!

左膠一定會屌我

但我聲明， 我反對係非法移民， 唔代表我係 racist!